

\chapter{Contido do CD}

A continuación detállase o contido do CD adxunto á memoria:
\begin{description}
    \item[doc] é o directorio onde se atopa toda a  documentación relacionada co proxecto.
    Á súa vez, dentro deste directorio temos atópanse as seguintes subcarpetaws:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{anteproxecto}: Na que se inclúe o anteproxecto que foi presentado para poder desenvolver este proxecto.
        \item \textbf{diagramas}: Trátase da recopilación de diagramas que se elaboraron durante o desenvolvemento do proxecto para ilustrar diversas fases, así como o deseño e a arquitectura.
        \item \textbf{hardware}: Inclúe os documentos en relación ao hardware empregado, como son os datasheets.
        \item \textbf{imaxes}: Neste directorio atópanse as imaxes orixinais tomadas para documentar dunha forma máis detallada o proxecto realizado.
        \item \textbf{memoria}: É o directorio onde se atopa a memoria completa do proxecto.
        \item \textbf{outros}: Trátase do compendio daquela documentación que foi preciso consultar durante a fase do estudo da problemática tratada.
    \end{itemize}

    \item[experiments] inclúe todos sketchs de diversos experimentos e probas realizados durante o desenvolvemento do proxecto.

    \item[firmware] é o directorio onde se atopa o software desenvolvido para os microncontroladores.

    \item[server] incluese o software correspondente coa aplicación web, así coma a parte da API .
\end{description}
